警察叫大家做曱甴，大家更應該叫返警察做曱甴

我地人多，
講下講下就會變返佢地先係曱甴，
兼且可以洗脫曱甴污名
同埋叫藍絲無所適從

一舉三得，曱甴警察，知法犯法

唔好中計，仇恨只會令大家忘記初衷

呢招有用
因為平時警犬唔會嗌口號
得示威者嗌佢地做曱甴

警犬無得還口，最多還手

呢個真係要 叫示威者做甲由係一種洗腦手段
令到d黑警當示威者係非人類生物
可以令黑警打示威者既時候凶狠好多同心態上合理化自己既行為（殺害蟲）
正如平時普通人打甲由都唔會有d咩憐憫既心情出現

告林志偉煽動罪

推

無謂用歷史傷口鬧人喇!

pish

蛆蟲

佢地係曱甴屎咋

人地學盧旺達呀

好提議, 佢地邊有資格做狗

Push

瞓醒未呀？

怕唔怕俾人用返黎做宣際文宣

唔太好

同意
示威者可以暴力
唔可以冇品

唔建議用返曱甴
大家同樣叫法對等嘅時候就變到佢地咁叫係理所當然咁
諗其他侮辱嘅野好過

罪與罰既主角講過，我無殺人，我只係鍊死一隻跳蚤。

on9
曱甴中共添呀！

叫佢地曱甴中共!
要電視轉播，全世界聽到中共係曱甴!

抗爭唔係大條道理掀無關受害者傷疤既原因

之前都有人咁講 但要諗諗就係我地已經用緊黑警將市民同示威者去人化呢件事做緊海外宣傳 然後呢個時候我地又去人化黑警既話外國人見到會覺得好矛盾

唔同意
如果想文宣人地dehumanize你,你叫返佢做曱甴只會confuse人

其實香港人真係太善良
當警察已經叫我地做曱甴同社會垃圾
我地都只係叫佢地狗(人類最忠心既朋友)同埋黑社會(佢地既真實身份)
其實佢地已經完全唔當我地係人，但我地仲下下要睇民意，睇阻唔阻到人
佢地阻到人就話自己維護社會和諧
我地阻到人就話破壞社會正常運作
警察已經冇晒底線
點解我地仲要有

唔建議叫警察係曱甴
因為我地用緊曱甴黎做外國文宣

上面d左膠笑撚到我仆街
咩冇品，比人打鳩你就有品？

你可以用其他野去比喻
曱甴太敏感

嘩

中共係無辜受害者?吓?

曱甴係中共!
中共係曱甴!

對警察點我都唔care
對外要有品

啱, 其實應該騎劫人地啲野, 到時再有藍絲講曱甴佢地就會好confuesd

認同

鬼佬會理稱呼問題？除非鬧死黑鬼死猶太佬死回豬，我唔信其他會介意囉

無間道風雲，二五仔死差佬叫 Rats 老鼠

智障
我講緊盧旺達！

曱甴屎

黑警死全家呀，瞓醒未呀

唔好, 推文宣時會好麻煩 鍵戰先推緊非人化, 呢求就講曱甴自打嘴巴

嘩講完你有無扯旗

你就智障，中共最樂於見到剩係針對差佬。
根本由始至終中共至係大boss!
由始至終都係政治，政體問題!
敵人由始至終都係中共!

中共係曱甴!

叫返差佬做曱甴
令抗爭者同黑警一樣對盧旺達受害者缺乏尊重
絕對會削弱國際社會對港人既同情

唔洗理外國介唔介意
重點係文宣組已用曱甴做對外文宣

而家國際文宣打緊chinazi，
就係講緊中共叫我地曱甴，
點都用第二個名la，
唔好on9 。

你睇到 上面有人好落力帶風向
已經攤開黎講點解唔用得
仲係死撐 屈人左膠

受路西法效應影響

唔可以咁做, 唔係話出發點唔好而係實行上唔應該用同一個詞語

最多都係拉返去同一水平,無咩為

係都用其他字

我覺得應該叫
中國人

叫番佢地同樣既野咪無得用呢樣野做文宣

叫老鼠就好 等大家繼續擴大感染 等佢地成日記住自己是過街老鼠

你諗其他侮辱詞語叫佢地
狗又好condom又好黑社會又好 咩都得
但我地外文宣緊佢地dehumanise 叫示威者曱甴
你再用返曱甴

睇嚟中共好怕俾人叫曱甴

叫返蝗蟲中共咪得囉

曱甴已經倒唔反轉頭

要改啲有侮辱性既昆蟲

方便文宣圖片組 做野

屍蟲！！

洗返佢地腦!!! 佢地先係曱甴 以後嗌曱甴=嗌自己

蒼蠅？ 蛆蟲？
Anyway 連登思維太跳脫
我都唔係咁Follow到

唔係善良
係用詞不當
任你改 改咩都得 係曱甴唔得 請出招

黑警係曱甴屎!!!

蛆蟲？屍蟲？
食人血饅頭嘅蟲類

曱甴都比佢哋有價值
佢哋一堆魔物，一堆威脅人類生命安危嘅魔物

千祈唔好餵落單既飲殺蟲水
會有心理陰影

當初邊個叫人曱甴，係納粹，依家警察又受中共擺怖，所以應該叫Chinazi

納粹港警 OK?

警賊 警蛆

依家到底係老鼠定曱甴?
快d統一左, 文宜做大佢

叫佢地共產黨

我支持巴打。

不割蓆 不篤灰
明白點解嬲，但期望我地除左復仇，都係有目的地抗爭

推
五毛話人曱甴時會話埋警察

你中完計末？你不如話中咗陳同佳嘅計

屌你解釋哂仲係度屈毛
你而家咁樣跟佢叫
之前d文宣咪白廢哂

蛀米蟲

叫佢食屎狗啦

話人者是

人見人愛嘅曱甴 vs 人人喊打嘅過街老鼠

戇尻

有諗過

push曱甴黑警

有啲驚
因為依加文宣話黑警dehumanize示威者
咁如果調番轉咪好confusing

屌都話咪撚再叫知法犯法
叫社會垃圾

中你老母

同意真係 唔可以比人物化 攬佢老母炒等個名confuse返啲廢老藍絲

重推

Agree

叫過街老鼠會唔會好啲？

過街老鼠！人人滅鼠！
打狗！救人！

叫黑警曱甴，污糟邋遢

綠帽個計好撚深

係時候物化警察 去除道德潔癖

沒錯~

支持叫曱甴屎

左膠真係豬隊友！訓L醒未

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人

老鼠得唔得
對家用甲由
我哋用返甲由唔好

有咩天敵喺曱甴？

有黑社會出嚟打人點算？
私了啦
邊撚個話要報警要保護佢哋嘅
同我望住呢幅圖
你會放過呢班仆街？
對唔對得着被斬嗰個手足？

唔錯

唔好唔好中計

左膠，番屋企訓教啦

頭先諗唔到呢點，自膠先

其實都未必使，就咁黑警都已經幾侮辱，同埋譯返英文都係dirty cop，咁都好合理吖；退一步講，真係條氣唔順既叫返condom囉，英文嗰邊就解釋返係話佢地用完即棄

點解唔叫老鼠

我會支持叫垃圾 佢地講每一句野都係吠

唔好再煲曱甴個名 無論自嘲曲線定講對家都係，個個出得去都有血有肉，我地同對家唔同，係我地有人性有良知。

你比人射爆眼，斬斷手腳再比人拉埋係臭格48小時打到骨折，之後記得原諒警察哥哥。

唔好有仇恨就岩啦